Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Lua que utiliza recursão para calcular o fatorial de um número:

```
function fatorial(n)
    if n == 0 then
        return 1
    else
        return n * fatorial(n-1)
    end
end

print(fatorial(5)) -- Resultado: 120
```

Neste exemplo, a função `fatorial` recebe um número `n` como argumento e retorna o fatorial desse número. A função utiliza uma estrutura de decisão (`if-else`) para tratar o caso base, em que `n` é igual a zero e retorna 1. Caso contrário, a função chama a si mesma passando `n-1` como argumento e multiplica o resultado pelo valor de `n`. O resultado do fatorial é impresso usando a função `print`.

Espero que isso lhe dê uma ideia de um código complexo em Lua!